另一半呃住你同第二個異性出街，你地接唔接受到？

男朋友係某日夜晚趁我訓左教同第二條女出去飲野
但第二日可以若無其事咁同我出街
仲要佢地唔止一次飲野

有冇人會接受到？

一定接受唔到！

飲野定扑野

分手啦厹

飲完會冇下場？咪玩啦

如果個異性朋友識左好耐嘅
咁出下街唔係好大問題

不過拍左拖之後先識嘅異性朋友就接受唔到

飲下酒姐

分手啊屌你老母

佢話飲野

一定會有架？

咁都冇問題咩？

你真係可以咁決斷？

有咩問題 單純同fd飲酒咋嘛
我女朋友成日同異性fd飲酒拉

Sony

你咪借呢個機會擺脫搞基囉，既然你男友都選擇變翻直

無呃嘅話會接受到

唔呃keep住report 隨時搵倒人is ok
呃 no way

Long d撚

條女係咪後生過你又靚過你?

呃就點都有問題啦

唔好比我知就得

點會啊 氹多兩氹咪又心軟
但一定會有條刺囉
點解唔可以光明正大咁出 要呃住對方？
依個時候 條撚屌一定會話 我怕你嬲啊嘛
我屌你啦 依家你呃住我出仲撚嬲啊

次次佢呃我都係咁講。。

我本身就係大過我男朋友

唔係呃左我一次
就黎儲多十隻手指

咁樣真係好咩
我自問真係冇做過任何一樣野對唔住我男朋友

咁走啦 唔想再聽

咁你就認真諗下呢個人係值唔值得你再嘥時間落去同佢一齊啦

試過, 我真係試過
仲要冇講我知嗰隻

又話清吧好正氣乜乜77咁

比你知可以點 鬧交又冇撚用 分手又唔捨得 倒不如唔好知仲好啦 講到尾都係講信住

呃已經可以收皮，仲要唔止一次
會咁做就算冇扑都只係未，你荒佢唔想！

重點係佢呃你

其實出去都唔緊要 點解要暪?
飲野有乜咁唔見得光 除非佢覺得個thrill好正 咁嘅話遲早俾帽你戴 當然除非你完全唔俾佢見異性

如果呃住你同個ex出街 不過係去睇戲
咁點睇

我就係知咗
最後佢死lur爛lur 而我又覺得佢真係淨係愛我一個又知錯咁嘅情況下
我原諒咗佢

佢有冇搵過你話想睇嗰齣戲先

冇 個排想睇蟻俠佢話留返俾我睇
事後我先知道成件事係個ex搵佢打機 之後fd返啲
跟住有一日佢同朋友飲嘢（佢本身有叫我去但我太攰所以唔去），咁啱個ex問佢有咩做，佢話佢飲緊嘢，之後就叫埋個ex出嚟諗住多個人share 酒錢。
當晚飲完嘢佢就返嚟陪我，之後我要返工，佢就返屋企同屋企食飯，食完飯同我講同個fd去行街
最後俾我found out 成件事原來係同ex去睇戲
你話我嬲唔嬲啦？

抵屌
打機fd返都可以，但飲酒主動叫ex都唔係幾正路
share酒錢係咩理由，本身都冇預個ex，多一個人會平好多咩
瞞住你去睇戲更加唔洗講啦

但我最後都原諒咗佢
佢求我唔好分手個陣我真係感覺到佢唔會再犯錯同埋亦都好愛我，所以我俾機會佢

通常都會俾一次機會
但再犯就記得收佢皮

我諗佢都唔敢再犯

不過要你都睇得開先得
如果你太上心呢件事，成日翻舊帳就會gg

冇再上心呢件事，反而上心嘅係佢以前都比較爛玩，有過唔少段戀情，但佢聲稱我係佢第3個男人。
呢樣我就真係成日都唔係好信

咁如果佢個人本身係咁，你都選擇咗一齊就唔好太在意喇，惟有信佢架啫

有第一次就有第二次啊……